驚爆危機4 Invisible Victory PV2。。。

烈焰魔劍

好想快d睇到Arx8秒殺三部Behemoths嗰一part

見到殺娜美個條仆街

話說上季新黎果個隊長同埋監視女主果個女特工好影薄、無乜戲份,今季會唔會多返D戲份?

睇完小說太耐唔多記得劇情，但arx8好似有好多碌勁既炮

一炮一件

得一碌咋

但佢有好多隻手

等咗咁多年終於有啦
一聽到首音樂就好期待

arx8係唔係出唔到氣功拳

arx8既入driver系統係咪勁過arx7 好多倍? 應該做得到......?